=begin
=MessageCreateFromClipboardアクション

クリップボードからテキストを取得してメッセージを作成します。作成されたメッセージは、送信箱（Outboxフラグの付いたフォルダ）に送信可能な状態で追加されます。クリップボードのテキストはRFC2822形式になっている必要があります（ただしヘッダにASCII文字列以外を含むことができ、本文はプラットフォームのエンコーディングにします）。

このアクションは外部アプリケーションからクリップボード経由でメッセージを作成したい場合に使用することができます。((<コマンドライン|URL:CommandLine.html>))の-cオプションも参照してください。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
